{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45909&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유탑유블레스호텔제주함덕"
    },
    "text": "済州島からお客様のための上品なホテル、咸德海水浴場の前に位置しています。 エメラルド色の海と白い砂浜が調和した雰囲気は幻想的です。 オルレ9キル、ソウボン海辺、クラウンCCのような観光地とも隣接しており、様々なニーズを満たすことができるカフェやレストランがあります。 チェックインは5:00、チェックアウトは:00で、時間前チェックインとレイトチェックアウトは可能で、追加費用が発生します。 無料Wi-Fiと全室禁煙です。 Bath Amenityと無料駐車も提供しています。 ホテルの宿泊客はNetflixを視聴でき、マリンスポーツの20%割引券を提供できます。 モダン旅館の利用は天候状況によって制限されることがあり、使用が不可能な場合はワインや食事に代替されます。 付帯施設としてはフローラレストラン、カフェベネ、アントレバー、モダン旅館、コインランドリーがあります。 フローラレストランでは朝食を提供しており、バイキング形式であり、価格は大人と小人に分けられます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報は変更される場合があります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの島に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの前に何がありますか？",
            "answer": "ホテルの前には咸德海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはオルレ9キル、ソウボン海辺、クラウンCCなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客はNetflixを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの宿泊客はNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルの宿泊客にはマリンスポーツの20%割引券があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはフローラレストラン、カフェベネ、アントレバー、モダン旅館、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランで朝食を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルのレストランでは朝食を取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 358
    }
}